比大戶監控緊 買咩都輸

咁應該點做？

唱錢去美股，訓身ACB 或者PLTR

有大戶做相反 都會無事？